一些较老的公司，如拥有113年历史的物流巨头联合包裹(UPS)，已经加入了工会，但大型的非工会雇主包括零售商沃尔玛(Walmart)和Gap等新加入的公司。 亚马逊的反工会闪电战跟踪阿拉巴马州仓库工人的每一个地方，甚至厕所|杰·格林|月2日华盛顿邮报 
 由于迪士尼拥有Hulu，由广告支持的流媒体之战可能不过是在一场几乎没有新参与者的旧战斗中开辟了一条新战线。 电视的未来简报:广告支持的流媒体战争将于2021年正式开始 
 博比公司的团队规模很小，为15英里半径内的客户提供服务的经验只有几天，在FDA意识到这家新进入该领域的公司时，它并没有这样长期的合作关系。 这家初创公司试图破坏婴儿配方奶粉，结果被FDA召回。 以下是它是如何反弹的，ehinchliffe, 2021年1月5日 
 这家拥有17年历史的公司花了这么长时间才走到这一步，这表明试图追赶的新进入者面临着很高的失败风险。 电动汽车股票的繁荣几乎结束了吗? 2020年12月19日《财富 
 谷歌还储存了大量数据——数十年的消费者和企业购买偏好和上网习惯——以支持其广告，并让新进入者更难进入。 德克萨斯州起诉谷歌公司违反反托拉斯法 
 参赛者特此放弃任何和所有存在于视频参赛作品及其衍生作品中的道德权利。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 参赛者不得从任何来源复制或以其他方式抄袭视频作品。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 参赛者在此声明并保证，参赛者已阅读本官方规则，并完全熟悉其内容。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 参赛者同意放弃任何声称本官方规则不明确的权利。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 主办单位保留在不通知参赛者的情况下停止使用视频参赛作品的权利。 IMAX®奖项竞赛的官方规则截止日期延长| | 2012年10月8日|每日野兽 
 一些细胞(图3,b)显示再入曲线，证明它们已经分裂。 《弗朗西斯·梅特兰·巴尔福的作品》第一卷| 
 这并不是说，获得芭蕾舞荣誉的人只要立刻登上舞台，成为一个完整的艺术家就可以了。 舞台舞蹈的艺术|内德·威本 
 但是我们可以从任何给定的方格开始，在14步中在整个棋盘上有一条不可重入的路径。 数学的娱乐|亨利·欧内斯特·杜德尼 
 最好的再入尝试显示，在其中，每个骑士必须侵入其他部分两次。 数学的娱乐|亨利·欧内斯特·杜德尼 
 如果你在I处断线，你会得到一个从任何I平方开始的不可重入解。 数学的娱乐|亨利·欧内斯特·杜德尼